襄陽守左6年，南宋都唔援救，結果城破不久南宋就亡國

你明而家要做咩掛?

下

推

襄陽真係守左好耐架喇，城破架喇0

襄陽有槍有炮，我只有赤手空拳，不了引敵狗